香港學生實在太可愛啦

黎自立場新聞

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有無咁怕醜牙

咁就一世

阿媽話: 革命可以搞，關係不能亂搞

可愛？？

枝筆

覺得個男仔被嫌棄
要隔住支筆 無得直接拖

我實在唔敢相信係呢班學生上前擋子彈

毒撚到，做人大方d又唔洗死

最短, 也是最遙遠的距離

因為根本唔係

咁先似學生

拖左手就會有BB架啦

唔好撚玩啦 係勇武係前線食子彈架

拖手乍喎
唔講以為八十年代

慘

同你個阿名一樣

我諗我表達得唔係咁好 有好多前線勇武都係學生

班學生敢擋子彈但唔敢拖女同學手

上次香港之路我都同隔離女仔隔住張紙拖

細路女怕醜姐，無咩野

可能男同學gentleman廢事女同學怕羞啫

Btw 右手邊個男同學隻手啲青筋好man

著校服拖手會記小過
好似係

俾我都未必敢 手汗好大

排⻣仔你岩？

好怕羞

毒到

個女仔=

唔該
幫我睇下呢個可唔可行
可行推呢個方法

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

個男仔好慘

肯定係個男仔提出，因為會扯旗

打到CHINAZI
我地750萬人 要聯同 全球人 對抗習維尼弱智小學生

聽日仲點返學

著校服拖手仔會扯旗

如果係我都唔敢拖
諗下都出晒手汗

拖下手仔都唔得

好撚cute

呢啲叫ETHICS

睇完依張相個人先冇咁灰
多謝你地呀同埋支筆

立場d相真係獲獲新鮮獲獲甘
次次都捕到好鏡頭

好pure

唔可愛？？

毒撚

真係可愛得來又好悲傷

前線真係好多十幾歲.......班大人做緊咩

拖手會有BB

唔關個男事喎

不要哭 我也忍得了這些年來的單身...

依一刻佢寧願食子彈

青春 真可愛 青春

唔怕比popo打，但怕比人拖

咁都要揸支筆
中學雞d女真係有莫名其妙既怕醜

可能四眼仔係gay呢

屌你 我笑出聲
支筆直入心臟 痛過子彈

著校服拖手會有BB
好似係

太QQ

我敢相信你冇上前

個男仔心諗唯一拖女仔手嘅機會

控煙辦算唔算上前？

枝筆用來留念

可能怕個女仔介意

唔係個個都似毒撚咁
咪亂SPIN啦
人地行出黎係為大義，唔係為拖女仔手囉

好CUTE 好青春

隔住口罩都見到怕醜牙

支持控煙辦

大家都覺得係個女 唔願意拖。。。

紅都面晒，勇致d，括出去

上次俾大隻仔拖完幾日冇柯屎

人地不知勇敢過班冷氣軍師幾多，仲要比你地影比你地笑，你依家連遮都唔遮就出人相，你有無諗過人地屋企人見到會唔會比壓力，如果人地父母係藍絲就真係多x謝你！出相果個係咪鬼想搞到人唔敢出黎

善用不推文呀！

年輕人識尊重

我覺得係個男避免大家尷尬先拎支筆出黎

睇下手臂都睇到係排骨仔？

勁正

可能個男仔 Gentleman 姐

我冇膽 發夢唔敢上到最前 只可以驅一驅散啲煙 做下控煙辦個角色

問題嚟啦 到底支筆係邊個拎出嚟

盡力就好

推到兩位拍拖

訓導主任

9月8揸春袋！！！

我都要同學生妹connect!

根據筆嘅方向同渣筆嘅力度 支筆嘅主人應該係女方

推行動po啦

不推文回覆

MY LITTLE AIRPORT 最新CD COVER

作為MYC老鬼真係好感動

俾個五我

男只可以拖男

Cls

最近依幾日
你想做死班技術人員咩

明明好gentleman
笑乜撚野

#328陳伯伯 • 2m
Forever Friends

0
1
#329豬骨 • 2m
根本係個男嘅唔想
0
1
#330滄頡 • 1m

0
1
#331北角畢覺不割 • 1m
屌 你班仆街仔 仲笑鳩人地毒撚 一陣人地唔再出黎發聲就因為你地
不推文
0
1
#332Lamela+Dybala • 1m
屌你老母記者咪撚影大頭啦
0
1
#333無身分的人 • 1m
笑撚左
毒撚諗住有得拖下手
點知拖筆
逃學威龍
0
1
#334Lamela+Dybala • 1m
記者大撚曬？ 又左膠又影人大頭
0
1
#335前線冷氣軍師 • 1m

我唔知俾正評定負評好
0
1
#336綠豆紅茶 • 1m
我覺得個男仔都正正常常啊，大家怕羞啫
0
1
#337abczurf • 1m
Baltic way
0
1
#33823 • 1m
好可愛
0
1
#339花水木 • 47s
唔準笑
0
1
#340Lamela+Dybala • 47s
究竟係女仔提出定男仔提出
男學生同女學生對望左一下
女學生向左移左一小步 貌似對男生有所避緯
之後男學生係書包度摷左枝筆出黎
同女學生講 行埋d 捉住枝筆啦
女學生緩緩咁伸左隻手埋去

一開頭因為枝筆太短 兩隻手唔小心掂左一下
女學生即刻縮開
枝筆差d跌落地
之後男學生同佢講 唔洗驚 我又唔係警察
女學生笑住咁: 嗯...

隔左一陣dead air
個女學生問 咁如果有警察過黎捉我 你會保護我架可
男學生: 會
之後佢一手整跌左枝筆 拖住左佢

一段情緣就咁開始...

可能個男仔嫌棄個女仔呢，個個都先入為主

毒L敢上街抗爭, 吸煙食彈捱掍, 但係唔敢拖女仔手仔

放過人地啦，唔好再笑佢地啦！

呢位年輕人心思細密
條褲咁窄，肌膚之親好易令碌鳩急促膨脹
令抗爭活動失焦

BTW- 感謝所學生嘅付出

可能係個女要求呢

諗起之前有個十五歲勇武做訪問
最後問佢仲有咩想做
佢話想識女朋友同飲酒

拖左手仔會大肚

望下右邊隻手
比我係個細路都識簡

唔知係個男既家女要求拖筆

好甜

咁個女仔都唔大方。大唔大方唔分男女的

907坐巴士 908美領見

一野拖落女同學隻手仔啦

我相信好多女義士願意同佢拖手

會有BB

講笑 唔想俾人傳緋聞姐

個男仔幾靚仔企理喎

小毒撚

筆了

就係大方先拎枝筆出黎
三唔識七見女就一野拖落去好大方?

【持續更新】香港人九月日程表

希望相中人唔好俾上面D留意嚇親
你地都係無名英雄

有冇諗過其實係個男唔拖個女

青澀嘅可愛

多謝你地嘅純真同埋勇敢
一齊努力守住個香港

屌 原來手無拖到係揸支q
筆

男仔驚扯旗

可愛

教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放~

今晚可以J枝原子筆

機會離啦飛雲

我都覺

拖女仔手會扯旗 支持同學仔

頂 冇得拖女仔手仔

又笑鳩毒撚

呢d叫道德 你班毒撚咪笑鳩人

Penzone

對唔住
要啲學生出嚟受

可能我中學生涯無佢地咁純啦

隻豬係重點

竟然要一個咁純真既小朋友去為你擋子彈，
你羞唔羞家呀？

無拖 揸住筆

練緊反手拎住條鳩

人生遺憾

個女仔好可愛

Pepe都好可愛

好清澀好青春

咪又係樣子問題，
條仔係edc級既爭撚含添啦

我想拖手仔

我阿媽反而話亂世出嘅愛情特別浪漫成日係學聯開記招時幫佢地配對

媽媽話 拖下手就會有BB 㗎！

青春啊

勁似

有bb

拖下會有bb

怕有bb咩

拖手會扯，不了

唔會有bb

好pure好true

好似係石硤尾學校?

唔可以佢地都係有上前線？？

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

毒撚沒得拖

拖住左個男朋友啦

可能係個男仔唔想拖呢個女仔啫

So cute cute

咁拖右手囉

唔驚暴動罪
唔驚tg
最驚掂到女仔
你地真係好可愛

好可愛

拖手會生bb

我反而覺得好撚on9呢啲時候仲表現咁樣 好簡單 唔團結 完 咁少事掂下手仔都唔敢

其實我都想知前線同勇武係多數咩人

Same

beta毒撚

將官

彈子彈都敢,道德D線就

遠在咫尺

gentleman
舞會跳舞既身體接觸唔只係拖手啦,幾百年前既gentle同異性既正常身體接觸都多過個beta毒撚

媽媽話拖手仔會有BB㗎

靠可愛唔會贏架，華麗大賽咩而家

細路咁辛苦，大人就食花生怕被炒

學校應該感到欣慰
反極權之餘仲識得男女授受不親

拖手會有bb
好qq

cls

明明好君子

第一次拖會硬，揸筆好D

可以幫手遮吓樣嘛？
好似唔係幾好喎！

我愛師弟師妹

除左拖就無事

喂 咁人地返學咪俾人笑
欺凌自己人

毒撚的一生

同學，要勇武戰勝歸來呀

我都想知

咁熱著冷衫好青春呀

唔好咁衰啦屌
我都未拖過絲打手仔

末代會考高考

愛香港既香港人

媽媽都幾有情調

拖手仔會有bb

Pure

你有勇氣，你都可以係

好cute

毒撚悲歌

我今日番左中學，再睇到依張相
好多回憶番左黎

我2018DSE青春

點解香港人咁高質

多謝你哋 你哋比我中學生果陣仲更加勇敢

如果是帥哥

毒撚就毒撚啦
可愛

Hehe黎

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

咁條女都冇話靚ja
幾襯丫

好撚慘

上左9gag

大家行多步
將來可能係夫妻呢

拖下會生仔咩

明顯兩個人拍拖先會罰

平時社際比賽 / 耶教祈禱會果D 都有機會有拖手活動

毒撚到

Same

令堂拎貞節牌坊？

拖手？筆了

純粹例子D 和平大愛活動唔會罰

不過第一次PE 堂跳舞，個女同學本身少少Fd（但唔係中意果Type），第一次拖佢都面紅耳赤
好似中四

咪撚笑人啦
你地依加欺凌狗仔女定自己人

其實中意既係右手邊粗壯手臂既男仔

咪笑人啦，可能怕醜手心出汗呢

好想做支筆
比個女仔瘋狂拖住

如果係個男仔主動拎支筆出黎
其實幾Gentleman
可能佢都知個女仔怕醜，但又廢事調位調黎調去

媽咪話拖生仔會有BB

呢張相真係呢個運動我見過最可愛既一張
點解佢地唔係enjoy緊puppy love而要咁辛苦

香港其實好有希望

anyway， she had my respect

個男仔個樣sad到

屌你老母呀，關你撚事？

我想哭....

由今日起出街見到香港警察要敬禮

唔撚理你玩定恥笑
屌你地成班老母低你地世世做支那人

我細個屌埋了

好pure
同學仔幫我同個女仔講唔使怕醜㗎
香港人會支持你哋

有冇人記得上一次拖手係幾時

一班咁可愛咁天真嘅學生奉獻咗成嗰暑假出嚟去救自己屋企 去執上一代留低嘅屎 仲要唔知幾時會比人拉 唔知幾時比人清算
成件事真係好傷感
大家一定一定要撐落去 唔好白廢咁多香港人嘅心機 更加唔可以辜負咁多位手足
香港人加油

想知自己出去行一轉咪知囉

不了

屌你,早知唔撚入黎睇

好pure好ture
想像唔到佢地出黎擋子彈

諗返起人鍊果日
我左邊拖住個阿叔
右邊拖住個嬸嬸

呢啲就係青春歲月

青澀之青少年

救命最右邊嗰隻手真係好撚正

唉 好心痛

d女唔係咁諗

屌你地老母
咁紳士笑人毒撚

青春

男仔好cute

唔多唔少都會有啲係佢地

pup 你老母， 擺明係唔想拖啦

屌你咩

好cute呀

我真係有見過中彈既係呢個年紀既手足

可能個男仔只想同隔離條仔拖手呢

擺個tb係中間，問題解決

支筆都揸到咁
一定係性暗示
去馬啦

即刻諗起上次人鏈條臭雞

Ho duc yee

男既似係無奈

唔係講緊樣牙清

respect

我係話咁係陰公多過可愛呀清

唔知點解覺得好純真好pure

真係 好青春

咁都要俾人笑
係呢段時候係要搵啲野笑下平衡自己

就係等緊呢張

可能係一生人唯一一次最接近女仔隻手

明明係好事，偏偏一支筆就俾人笑一世

reddit:Sad. Young enough to be embarrassed about holding hands, old enough to fight for freedom.

變節警察

其他唔知

但放火嗰班就警察黎嘅

一直都係

樣都好可愛呀

你老得滯唔記得咋
以前中學拖男仔手真係會面紅耳熱好緊張

呢間學校不嬲校風純樸架啦

利申 師姐

pen-zoned

欺凌同學

10點幾小息企都咁上下坐到十二點放學

有冇link?

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。